到底左吉右凶定左凶右吉？

右眼跳咗一個星期，依家好驚

左吉右凶

我辦定身後事

左凶右吉

左凶右凶

睇下跳邊一邊，個邊就吉

左吉右吉

我上兩個禮拜都係

上網查兩種講法都有

計時晨